有冇人番過誠品parttime

時薪有幾多
好唔好做

講多啲啊

2年前42蚊一個鐘
但一個星期好似唔可以返多過18個鐘

咁少

好多全職都係入面做到幾年
真係鍾意誠品同台灣嘢先好入去
唔係完全融入唔到佢地

我一星期賭2-3場波都執成$2-3000

屌你<18粒鐘

因為最近奧運新店請人 所以想試下
即係佢哋全部都好毒？

我見有好多文青妹妹喎

有冇文青仔仔

毒撚大把 以為自己係文青

屌你 唔撚覆機

好撚憎19文青
問深啲就乜7都唔識

屌你想我覆乜
咁你教我賭波囉

你入去做囉

你要首先中意睇某個聯賽
要時間研究下球隊近況

真，揸住杯黑糖珍珠奶茶影下相加caption就個個當自己攞過諾貝爾文學獎

Dress code黎

教路ok?

唔得
因為我唔似賣料個班咁大愛

你教我有你著數

著數留返自己用啦

你可以積福

我以祝福你幫自己積福